［好多女］幾時都流行MV

MV入面啲女正過YouTube preview 好多，一定要看

點解我仲未跳出到古天樂果個畫面

好似話有9個係日本妹 真唔真

真

求日本妹名

片尾有名，但唔係個個都google到資料

係咪之前日本成班學生妹
跳 跳舞街個班人黎
感覺好似

廣告見佢地UNUN下 條裙 FING FING 下幾正

果種青春活力真係正到。